有冇人知邊度有耳機掛勾賣?

類似呢啲款, 大約幾錢?

COOLERMASTER DISPLAY CARDHOLDER如何

呢個唔錯，可惜香港冇得賣

攞衫架diy一個其實而家好少少既mon都有埋耳機勾架

唔啱，thanks anyway